joint honour degree

想知道joint honour/double major degree 係2科讀一半定2科都要讀哂所有課程 如果係後者既話同double degree有咩分別

推

響邊度讀? 據我所知如果係scotland既joint honour既話就係你揀module會多左compulsory要揀, 少左elective可以揀.

英國 england

england既話我唔清楚sorry

訓前一推

無人讀double major

咩u咩科又唔講 想人點答你？
間間u都唔同 最直接咪問返學校
通常core course 一定要齊 electives有啲都係要兩邊齊哂有啲就可以少啲
預全部都要讀哂啦

英國 politics and economics 我對比左single major同double major發現無咩分別 其實想問下有無人讀過double major 講下讀落去有咩分別

點解你連自己讀咩都唔知
你間學校個網應該會寫得好清楚 睇 curriculum 睇畢業時嘅credits 要求等等 已經可以分得出係咪double degree
之於係咪joint 你個course prospectus 應該寫得好清楚